倫敦LHR轉機時間好短

第一次去希斯路機場
係倫敦轉機去布拉格得1.5小時
Check過係T3轉T3
唔知趕唔趕得切
洗唔洗再過security check同拎行李?

得啦，好近，唔洗搞好多野。

我嚟緊T3 轉T2，三個鐘，唔知夠唔夠

你由邊度去LHR先,可以好煩的

如果你同一間航空公司嘅話
佢就行李自己幫你轉埋機冇問題

我當年坐卡塔爾去英國坐BA去Iceland

屌你落機到海關。拎行李。搞左個半鐘

問題係你係LHR使唔使過custom
仲有, T5 與T1-3係唔同地方,要轉巴士,
如果冇記錯, e.g. HKG/LHR/PRG (神根歐洲) 係要係英國再過security check身check hand bags

我HKG>LHR呢程係virgin, LHR>PRG係BA, T3落機T3上機
不過張機票係一齊買的
check嘢多人排隊咪仆街

上次T5轉機 本身兩個鐘
但上一班delay 得返粒半 安檢人又多 最終要跑

同Terminal 都好佢有啲閘口要坐列車
個度都要啲時間...

行理記倉到PRG
人和手提要係T3過security 人多少,前面有冇人開喼令你等要睇天意。
唔記得使唔使過custom 如果係脫歐先後相信會亂 因為冇人有脫歐經驗
祝你好運

我都唔記得T3 轉T2使唔使等巴士
你唔長時間,夠掛

我都係virgin (T3），第二程aer lingus（T2）
係咪要過埋immigration先拎到boarding pass？

第一程Virgin T3, 第二程BA去Barcelona T3
都係得1:25 好撚淆

我上次BA轉BA去柏林，要過security check

Heathrow嗰入境簡直戇鳩 上次排撚左兩個鐘 屌佢老母班機早到都變遲

睇手神。 排完再入關問3問4
法國仲耐。

LHR 個海關睇人。 佢去過香港
我話我去Honeymoon. 問2句即放

樓主幾點到LHR
上次清晨4，5點到，都係T3到T3轉，要過海關但無咩人
好快就搞掂

英航停飛

橫掂都要轉機，香港去Praha 其實最好係Emirates, Dubai 轉機唔駛响London 飛過去價錢平過BA.。

請幫手正評！請廣傳！

手足護目鏡抗沙士

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：

————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration.’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以依個standard非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent唔係non-vented，如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔）
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝有一定防禦力

Uber Ultravision Gas Goggle

第一，佢寫明係gas-tight， 同埋 no ventilation, 所以同樣做到non-vented 效果。
第二，佢過左歐盟嘅EN166, EN170 測試，寫明可以防fine dust particle （smaller than 5 micron), 可防超細粒子，令人用得比較放心，同埋EN166 嘅test，對防衝擊力一定有一定要求，所以亦適合發夢
第三，官網寫話戴眼鏡都用得

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

清洗參考

建議清潔步驟
番到屋企，洗手
唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

酒精搓手液 vs 洗手梘液

要過多次海關
2018年希斯路轉機去布魯塞爾
1.5小時好趕
你求香港起飛唔好遲就真
早幾日莫斯科轉機華沙又係1.5小時
香港遲起飛
到莫斯科一落機地勤跑落嚟叫我快跑
得返12分鐘
我𨳒佢

行李就自己轉機嘅
哩個就放心

莫斯科個機場落後到令我嘆為觀止
手提過檢果度既膠盤要人手飛返轉到加hea到扑街

munich 轉機返香港得40分鐘咋
都夠既 架機會等埋轉機人士

轉機過security小心的阿差實Q偷嘢, 佢哋全球集團式運作咗幾十年.

唔見嘢投訢佢哋會比返你, 前提係你有時間.

目前印象最差嘅機場